【7日限定Viennetta 雲尼拿/薄荷千層雪糕優惠】$59.9 港元

仲唔快啲搶

【7日限定Viennetta 雲尼拿/薄荷千層雪糕優惠】

經典英國千層雪糕品牌 Viennetta 雲尼拿脆皮千層雪糕及薄荷脆皮千層雪糕，限時優惠價為 $59.9 港元，每盒份量為 650ml。

優惠期由 6 月 12 日起至 6 月 18 日
獨家零售點：惠康超級市場、Market Place by Jasons、 3hreesixty、Oliver's The Delicatessen、Jasons Food & Living 及 Jasons ichiba

都係貴

垃圾都好搶

食過 冇咩特別

之前都係賣六十幾蚊 平左幾蚊就優惠價

29.9都唔買

60$盒 on9

15蚊就買

食到唔食了...

你係咪唔知原價幾錢?

2盒$59.9呀on9

好撚難食，比成班人fake9哂

不了

1盒呀on9

日本好似好500羊

不嬲難食
係啲人要食咩回憶
每隔一兩年都要懷念下呢個難食既回憶

真係好味點會冇咗

望下外國賣幾錢先啦
優佢老母

雪啲厚身啲既cream落冰格
Exactly同佢一樣

淡口過以前

都唔好食

有貨先講啦

最多值30蚊

第一次見咁難食既雪糕